其實iron man 可以翻生

完曬end game後，用time travel拉一個之前嘅Iron man去現在，等佢享受完人生，老咗之後再用hulk幫ant-man變後生嘅方法，後生完就送翻去之前嘅時間點繼續救世界。

有冇得諗？

之前既ironman好地地做咩要跟你去第二個世界享受人生

冇呀傻鳩

Ironman從來冇離開過我地，佢一直活係其他人心中

D4C

佢都未陪佢個女

仲未love her 3000

其實好似coulson咁翻生有冇得諗

問題係演員唔玩,除非佢毛啦啦話拍返
佢要拍返一定有方法復活
佢唔拍講乜都冇用

屌你老母 人地安排左係咁就咁啦 講故係度駁故

要復活直接用time store咪復活到，洗鬼咁煩

好撚醒呀屌你

討論下姐，唔洗老母嘅

無啦，rdj唔拍